[I/A]《聖鬥士星矢覺醒》(14) 三叉海王幫我含

26號中午12點開服
官網：
facebook:

遊戲介紹
隻GAME玩乜
隻GAME類似陰陽師嘅玩法，收集唔同性聖鬥士
以6個角色組成一隊，角色出招要用到能量(熟陰陽師嘅可以當佢係火)
而且可以跨服同其他玩家協力打關，講求合作性同配隊
玩咩SER好
大陸GAME手法不嬲興開十九幾個SER所以如果驚追唔上班大課長可以揀比較新嘅SER玩，想抱大腿嘅可以揀SER1(目前比較多巴打玩嘅SER)

SER1軍團 LIHKG

加左後麻煩係POST/GAME到PM番團長/副團長

首抽攻略
快刷首抽，一場都唔駛打，之前冇野送就大約1分鐘一次，宜家係唔係有禮物石可以刷多幾下？
1）開新ac或新set = 50石
2）抽邪武，右下角分享拎30石（好友分享就得）= 80石
3）之後佢叫你按劇情，你唔好按劇情個位，是但喺空白位按幾下，佢會問你係咪跳過，揀是
4）按左上角星矢圖像，擴展下載。拎多20石 = 100石
*宜家新ac好似有獎勵，總共會有300幾石可以抽3下
抽野，中就開唔中就切換帳號由頭嚟過
=========
首抽建議
1.雙子座撒卡
目前全GAME最高群體傷兼無視敵方念防(魔防)，培養難度低，新手抽中佢一開始可以無腦過關
2.雙魚座阿布羅狄
輸出系，只要留能量比佢到最後可以一波打死人，傷害唔講得少
3.天蠍座米羅
同樣係輸出系，優勝之處係唔需要用到能量去出技而且主要輸出係1技，運用方法係出2技＞1技去做輸出，配合B級角六分儀可以即時做出一套連技，不過好食技書去升技課長可以無視以上嘅野
4.白羊座穆
全GAME最勁嘅神坦，可以幫自己/隊友開盾而且仲會吸收盾所受到嘅傷害再用3技出真傷還番比人，反擊流必要隊員之一
5.水瓶座卡妙
冰隊核心隊員，配合冰河可以成為現時最流行嘅冰隊，2技可以冰人一回合，3技因應對面疊加嘅印記而提高傷害
剛開始國服抽卡不給碎片，但現在改限時抽卡活動會有碎片給，變相保底但還是得抽夠一定次數的量，神沙屬於特典活動，國服活動結束不入一般卡池，有能力務必抽到，有些卡是必要的，就像有神沙跟沒神沙是兩個遊戲，刚开服其实不用特别去抽那个S卡，存星石等候面卡出来在抽，脸好会附带不少S出现。
by結蕉渠蓋龜苓膏

小字宙
小宇宙類似以前魔靈同陰陽師嘅符文同魂咁 都係用黎幫角色提升能力值
而且會有唔同效果
以下係轉自巴哈

抽野傳說及其他攻略

超級實用攻略 轉自巴哈

1001開POST template

S1 LIHKG團員LIST 麻煩入左團同想申團嘅係入面加番自己個連登名同Game名

SOR 我忍唔住開左, 我係1000POST

戴定太陽眼鏡防哂

本來無打算問,我好記得第一日玩個時己經見你地屌左幾個post
之後我都有印象佢無出現,點知今日又黎,聽完你地d證供我估佢係唔順你降佢職(但查實係有無通知?)
不過點都好打隻game都咁有毅力進住咬,真人必定前途無可限量
有成功人士特質

留名

我可以提供仙王魔玲人馬

1001唔開post

三叉海王任係咪可以跨服組隊

Lm

人馬係咩黎
半人馬 射手 定係天馬.... 好撚亂

我拎咗1001，但我手機版開唔到長po

我有射手 有冇手足幫手過最後

唔想用射手呢個term 明明一直都係叫人馬

我 叭地熊?

總之個組合要有仙王 魔鈴 星矢 射手 山羊 貴鬼
我只係無星矢同山羊姐

我依家開, 限35LV 你地有冇?

應該點玩好？
覺醒點練肥/儲肥?
小宇宙s rank 一定要打出黎?

我可以出貴鬼 射手
有冇人組隊 我係用紫龍仆街死

講明先, 我魔鈴5星60, 仙王4星60 射手5星63
貴鬼4星42 六怪5星68
應該山羊換六怪都OK既 最好有山羊啦
星矢我無升

個陣岩岩開團我都係求其搵住兩個人做副團姐 邊會諗到有人咁撚執著架

我星矢40唔夠 射手有70

我星矢lv52 得唔得
唔用山羊得唔得

我用六怪+仙王, 真曼用射手+貴鬼, 你用魔鈴+星矢?

我出魔鈴仙王

下場啦結巴

報左先 再排

62魔玲 仙王58 人馬六怪5星70 鬼44 星矢52

我開左喇, ID: 穎帝 唔知你地見唔見到? 我S9架

因為d濕鳩星座書用射手

HI 我開左場喇有冇人入

隻雀係我 唔好爆我id

無所謂

有冇邊隻幫到手

咁邊個係用紫龍仆街死

我見唔到你

好想知

你幾LV?

入咗

係咪入左有隻雀

遠9 on9消耗增加 無雙魚唔洗打

遠10都係

有 但都係要用六怪 有個成就係唔用s過遠10

其實有乜好通知，又唔係同你簽左contract，再者你都無利益衝突，唔明有乜好嬲

係小學雞先咁care呢d所謂頭銜

喂喂 小心d呀你 又比人話你擦鞋仔呀一陣

我得隻雙子都過唔到遠8

又黎 繼龍珠後 又追撚含

禮貌上通知聲囉
不過都係果句 打機都咁有禮貌把撚咩
我鐘意屌你就屌你

過撚左了

邊個？

貓貓

強盜

死撚左SER

好感動

會唔會太勁

太易玩了 海王 第一次打挑戰

carry我未

中左粒ss礦隕

+4：加念攻 效果抵抗

心力交碎

下次先 我唔急

我中左粒花....SS

無所謂架, 一齊打姐 我地無獎勵都可以打架

要bdw巴隻多血仙王先掂

紫龍死全家巴打第一箭射爆加隆feel到好憤怒好彩有得打多次補刀

入唔到game

係呀 有冇人馬？

今日打左hard
早知搵你地打挑戰

彈開喇，要擦我都擦第個喇，擦你

我唔知柒結同佢有咩恩恩怨怨，佢無啦啦屌鳩我就係佢問題，痴撚線一句都無屌過佢無啦啦比人話係擦鞋狗，係你你嬲唔嬲

未升

擦我未

咁貴鬼裝小宇宙有冇13000血同滿唔滿技

仙王多血咩

貴鬼開到第一個回合就搞掂

豬爺

幫你含ok？

六怪有咩用
想過次元 遠古泰坦 lv8 有無咩隊推薦下

我中ss新月

辣殺 下次課金rea咪撚搵我

我一陣睇睇

係紫龍仆街死
臨尾大直路
打到最後無啦啦彈個動畫話激發英雄/激發鬥士 好型

我都想要新月

我嗰隻上場頂唔到2rd

rd2都要其實

好感動 清哂啲仆街小怪 幾驚隻菠菜頓一野回哂血

畀咩用

下下啪佢3萬傷

仙王好尾G

俾雙子超高速移動
俾其他要速既都好

冇仙王真係唔知點過

你地無咩 點打三大副

有 但要砌小宇宙

我共用

我S4 約唔到一齊打

連個主題都已經係逼海王含

我冇六怪 其他全部1萬5血以上 應該夠打？

打咩？全部跨服架嘛 我地都唔同ser

無升過 小宇宙你配啲咩

有射手呢類吸攻就裝物石 無就裝鷹眼
打物怪堅毅 打魔怪用生花
新月

同你打戈時轉左大朋鳥

上五星一隻要12本經書，六星不敢想像

啲經先不敢想像

點解要12本經書
用c怪升到4星咪得

用多好多經

而家只有獅子5星..諗緊上隻六怪獸定處女好

我無仙王
聽日要去抽

如果得呢2隻揀一定係六怪
可以幫你過好多副本

有射手其實係咪唔會同隊用到童虎？ 大家都咁食火

處女太多不確定因素
2揀1一定係六怪

唔係，童虎唔可以做單核
配射手座係一個plan b
d人打緊你射手時童虎就去集魂
射手一死就童虎就放大絕補刀

係咪有巴打帶海王挑戰?

打左hard係咪打挑戰無獎

SS水澤精靈

童虎百搭怕甚麼

兩隻四費 點玩

真抽唔抽好

10抽算 我目標係神沙 史昂 海皇

你應該問自己鍾唔鍾意呢隻角,而唔係因為佢勁先抽

反而鐘意沙加多 普通沙加我都抽左兩隻
打神鬥士好型

一日一次
之後都係友情pt

挑戰點打？

屌你老味海皇簡單都過唔到 場場入去唔係二紫龍就兩隻搶火英

係公司爆笑咗出嚟

我00後無睇過

之前仲串人咁高LV唔識組

你串我啊嘛
真係我

我無串呀

好唔公平,明明紫龍係最型識爆衫爆seed打死人,到呢隻game變成廢物

貴鬼。6分儀 有冇需要升到60lv？

呢句我同佢講

頂

反紫龍大將軍在此

有咩關係？

一見即踢

掛緊機見到有人拎佢出黎又無較出普攻搶火我即暫停掛機手動踢撚左佢
佢唔搶火齋擺出黎普攻我都由佢

永遠唔組垃圾紫龍

真呀。。。仲要阻住我掟雪糕 明明1 turn 搞掂

好串

問過用紫龍仆街死未？

咁講得證明你入世未深

你係反紫龍大聯盟嘅先鋒

冇
玩到而家都仲係lv5x
有多資源先好升
升左輸出角先

第一代怨婦

好啦。努力升埋六怪 同巨蟹

第一個引罵戰嘅仆街仔

但遲啲好似除衫紫龍專克偷火狗

嗰時同你爭論或紫龍好用嗰個仲有冇玩

可能已經升左5星

有冇人幫拖打挑戰海皇

要咩人

我魔鈴仙王射手星矢都有
睇下你要用邊隻

根據敵我雙方的實力進行自我調節，敵方每獲得1點能量，逆鱗紫龍提高40%(50%、60%、70%、80%)的最終傷害，但己方每獲得1點能量，逆鱗紫龍降低20%的念力攻擊(最多降低80%)
龍之逆鱗被動 0費

儲石爆衫子龍

唔見佢

我玩聖地見過對面用爆衫紫龍
一拳就秒左我隻穆…唔明佢點玩

前幾個post都仲有見佢
都唔記得佢咩名了

組完隊條友隻魔鈴回3000幾血

青巴？

個名好中二

屌好撚狗呀你

係度講鳩人壞話

你個仆街仔咯

睇佢d技又唔似咁大力

咁睇就每差一粒就多60%，即係差8粒就480%

回合增長計唔計水精小宇宙？

未升過

未知佢點計法

升埋隻人馬上4星 搞埋珍妮應該夠過遠10

念攻隊正正

持續3層 你疊左3下第4下都要放啦 好似係

屌睇錯係計回合

其實依家d唔洗食數值既輔助係咪4星60夠玩

有無方法一次過睇哂小宇宙?
有時裝左果D佢無SHOW出黎

唔刷首抽住好累
聽日聽天由命

夠啦。

你又重玩？

童虎完到佢？

應該係。。呢隻好型好想要

永遠新手

好狗
冇撒加就用唔到哩招被動
果然識玩

我之前刷左10幾個雙魚同3x個唔同既S 號
今日就清晒雙魚帳等聽日命運安排
老老豆豆有雙魚外番開心心就一定玩到3毒隊,不過我真係好想雙魚同童虎一齊拍住上

所以我必抽

名都有你叫念攻加隆隊

有埋雅典娜真係屈

你齊到呢3隻真係橫行

依隻又好似好正反而啊係幾想追童虎 10抽算

所以我等 童虎10抽算
我用雪糕佬做主力

4费技能：怨恨之拳
对一名敌人发起攻击，造成300%的念力伤害，若敌人处于被控制状态，则此次伤害加深100%

殘體勿屌

咁多波台痴線佬玩既
小宇宙背包 --> 右下角粒制
你睇下係咪你要果種

加隆係強制控場黎,所以d人好想要,不過我覺得教皇都唔差

我指我裝左落B英雄既小宇宙
我係A英雄禁小字宙背包時無
係咪一定無顯示？要除先有？

念攻加隆 應該唔洗童虎？

都唔見王騎同艾比度

街場d人打三叉好伏

掛住打pvp
你過到未？要唔要幫手 不過要搵埋b巴 我冇咁多小宇宙

打唔到 打左困難

要除左先顯示番

想問如果想升lv打主線升快d定刷關

下次再打

主線唔洗用體
如果講ac lv 刷咩關都一樣咁多經驗

On9仔屌你老味

又想賣幾錢？

主線唔洗用體咩

想要

做乜撚野呀你

唔係要既咩

準備引戰

你無雙子咩

主線喎 唔係支線

重點係咪張仙王

唔洗既咩

主線唔駛體
支線先要

好易出

試過卡炒+雙魚一齊出

幫我刷多3隻六怪得唔得

刷到之後你轉AC？

冇

你用冰隊未得咯

唔制

好撚唔爽，下下手動

玩過雙子會覺得隔離隻雙魚仲爽

兩隻都有

上面誤會咗啦
卡隆招被動唔係要你有撒卡
係佢會死咗變撒卡
好似你打海王挑戰最後個關咁

雙子唔洗煩，打咩都可以自動

你唔夠打就真係唔夠唔會變手動就夠打

40禮包又係必買
大家儲定卷

又要課

屌 聽日課完金先上40

咁勁
即係抽一隻可當兩隻用

我宜家先32
點解你地咁快

拎個肝出黎就得

再執到兩粒雙魚，又可以做奉獻

瘋狂買體

係咪星期六日商店先有體力大包買？

即係當一輝咁 不過佢直頭一死變撒卡 都係好薄血

係

有肝都無體

屌咩嚟 係邊買 玩咗成個月都唔知唔怪得先37lv

禮包 限時果到

你唔講我都唔記得依個禮拜六原來無撚買到

咁如果打支線不如真接刷遠古好過？想爆上30lv多1000石聽日抽依家岩岩上28有300體

仆街重乜抽晒d仙王

後期d人越出越勁咁 攪到依家唔想升d打手

sorry

係直接一代勁過一代,但雙魚童虎表示 wfc

你用哂d 運了

雙魚要改啦 太尾G

打到軍團又可以做正副dps 己經好勁

仲要厚血 又識補血 又高傷 有無火都屈機
太唔平衡

有無人可以帶我打挑戰海王

巨蟹 白羊 雙子用家表示 ： 雙魚好撚大力

隻野根本完美

我願意用修羅 金牛 處女 教皇 沙織 婆爻換雙魚返嚟
留返射手J下樣 沙加J下聲
最後課金抽童虎

咁又唔使…沙職 教皇 打pvp都好有用

教皇有係手打咩都得,係要解決火種問題

下面有link係而家國服pvp replay
本身佢想望下童虎配隊點知係搵唔到
隻game已經變左聖鬥士神沙

yes我都係留番神沙先allin瘋狂抽 佢咁快出童虎 都唔知又會幾快就出神沙吸金

神沙招被動解控係咪可以解控?

我願意用我所有修羅換100粒雙魚碎

好像沉默唔到，d人要用暈或瞬先控到神沙

唔好比人影響到自己想抽咩角先係最好

我已經知道抽咩。。

沉唔到啦 果時打主線隻神沙都沉默唔到

你岩，聽日點都會抽下童虎

諗緊聽日抽唔抽好
但最想要係神沙

隔兩個星期應該出

射手>普通s>童虎>普通s>神沙

普通s 修羅>修羅

無咁快掛…起碼卡隆先吧

射手堅型 想六星佢了

係愛角你一定會用心養,d人連黑超大叔c級都照6星

童虎>雙魚>神沙

我細個最愛係沙加
但宜家哩隻沙加唔好話6星我5星都升唔落

普沙要加獅子先叫左有d用

我可以 你咩名
要咩碎

日日求白羊碎都無

有無人幫手打海皇。。？

想打咩難度
啱啱升咗魔玲上70了

簡單

你開 叫咩名？
我係一舊石

機戰有g 有得j穆把聲

而家開 爸打 OK?

ok 叫爸打？

穆把聲成個叮噹咁 不了

我叫三萬蚊過夜

ok你開

你講邊個版本

灰波貓 係你？

diu爆我名

岩岩有個應該係爸打黎 幫我過左
唔該各位

唔該哂

可唔可以推post洗左佢

唔好相認

打孖上

我一野就食左了

如果六怪打孖上都幾煩

趴巴, 填咗未?

團員LIST

我唔係s1

笑撚咗

唔幫人了

想問下雙魚放晒紅紫玫瑰之後應該放咩

D c怪唔夠用
大家會唔會食b怪

兩日無追post

白

但7感後只需要放紅 or黑

幾點維修

8-12

Thx

今日肯定血流成河

點解我入到game 既

唔好話有d用啊。呢到有人6星滿等獅子嫁

童虎係咪要allin??

球王

維護前轉左個運做星移物轉
今日係咪唔洗預抽得中

唔係重信呢d呀嘛…

一開game就10抽 有就有冇就算

為香港求既籤, 下籤都解到上籤咁款, 你唔係信呀嘛

不嬲都係超絕up 就all in 啦

手頭有40抽
有就有, 唔中唔追

常得香腸

杜門同東方不敗黎架喎

泰坦8要有一隻快過獅子385速既控，唔好俾佢出技，最少要有10000血

啱啱填咗表
Ser1團仲有冇位收人
Btw 巴打們唔介意可以加個好友

我要六怪/海魔

黎LIHKG2/ LIHKG
我係LIHKG2 男神Bos

有位呀依家 你申完講番咩名

呀婆既客你都搶

咁岩1團有位嘛

我決定今日小號抽抽佢
主號等神沙

快撚d開ser啦

有撚排喎
中間啲PVP資源點拎

維護完add
Btw依家入緊團退團係咪要等一排先入得新團？

上左白金會唔會趺?
應該白金都夠掛?
你講邊隻pvp

照add好友啊巴打

係 一係你叫依家個團長踢

ok

唔升怕你連角鬥士都打唔到....

好呀 我都缺好友

屌 成朝都好撚肚痛

角鬥士係咩玩法

打個飛機啦 可以止痛

搞下搞下咁 唔知係咪食錯野

想棄GAME了 有冇得解FB 綁

其實pvp對人都係得個100-200石…
係每星期…
反而對電腦每日都有40石，重可以快速打…只係對人的確比較好玩

我都係咁話

忍多陣，可以出廁所抽S大法

我唔識佢
咁留住個位比我先ok?

可以

好撚眼訓

所以我怕你唔抽, 對電腦既假PVP都打唔贏

1萬血會全隊第2round死

識玩

過唔到…唔夠力秒隻獅子

獅子普攻驚鬼 長封就得
殺左沙加屌埋boss先再殺獅子

食唔安坐唔落

冇期望就冇失望

緊張？
怕d ac炒曬？

洗唔洗呀

自從玩過龍珠/龍絆之後 我根本唔再怕抽蛋

玩埋FGO 成個心開朗哂

龍絆好野來 貴一貴先10抽 仲要抽到卡同龍

岩岩龍珠單抽中變身達
有預感陣間幾十抽就中童虎

好佢老尾 佢出到宜加 我除左首抽中左角色 其他都未中過

課到抽中先停

冇必要 有保底 120碎片

如果抽到120碎都未中到一隻真係黑到核爆

我當10抽平均有3塊
你要抽400抽
冇事既

我射手仲有81碎

我s4

幾點維完

寫12點 但上次係11點左右就入到

公告寫12點
估計11點

幾時棄S4 AC 黎S1

農絆/FGO 真係越抽越找到自我, 時常懷疑人生

我比較擔心個活動
pvp要每日贏一場

龍絆我次次限定都抽到咁濟 不過已經冇玩

上次1K 都抽唔中 射手 今次睇怕都差唔多

咁又未至於羸唔到呀化..

唔中咪下次抽
升人先痛苦

平民玩家人腳廢廢地

就黎 升到1隻6星

我S得雙魚..都羸到..

歐洲馬

鍾意既角想爭取啊

肝絆肝到仆街 玩唔掂

其實防守真係擺AOE隊最好

真係肝撚到仆街
頭一兩次出活動都仲有心刷
出到第三次不了 俾我抖下啦

佢出第一次活動已經玩唔掂 用莉莉打個隻閪龍 下下手動打真係CLS 手指好快有關節痛

龍珠我儲到500石
歷史新高

呢個真..

冇用架
一隻真係勁既限要你出600石先抽到

懶得打 日日都快速挑戰200名左右

你係咪儲左200下未抽

加上個感人機率 真係早棄早著

閪珠每半年先抽都得啦

我知，我想講係佢送石真係唔少…又唔使點肝…養生系列

淨係農冇野玩每次活動都係果3個mode輪流
棄果時先準備出咩幻影 不過又係要肝素材

等藍悟達再抽
其他都應該唔理住

無咩性趣對肝絆麻麻地依D玩壞自己關節嘅手遊

每半年一次大活動 到時雜麥POOL有齊個半年嘅限 到時先抽都得 我都係4周年個陣抽齊d限

雖然我幾欣賞佢d成日聽玩家意見黎更新

唔得
主號真係要留留石抽神沙
神沙係限時卡池黎

係咪陸服出新野既次序一樣？ 咁神沙要幾耐到先會出？

係.不過快過陸服
隻驚出左3個星期就出童虎.

唔係點屈錢

有心追陸服

之後既次序係點

係呀..反正我都未升到啲角上六星
不如儲下石等出神沙一口氣追哂所有返黎仲好

玩到而家先問，有冇s7團有位，開服第二日玩到而家，想轉香港團

8月2 開服 (2月28)
8月24 射手座 (3月頭)
9月21 童虎 (3月21)
9月25 開海皇篇
10月1 加隆
10月26 海王子
11月23 沙加
1月1 史昂
2月1 波塞頓

貴鬼唔滿技推效果命中有冇用

冇.

3 樣嘢共治一爐, 唉, 夠啦, 而且新既角色一d 都唔特別

有冇gp一齊交流？

呢到既規矩係唔開GP
廢是沉POST

5隻屬既唔同武器 果d效果都係打果期既王用 又冇pvp

但係打飛機我又練得一手老鼠仔喎, 但兩隻手肌肉唔對稱

下次開post果位巴打將個時間擺埋落去

8月2 開服
8月24 射手座
9月21 童虎
9月25 開海皇篇
10月1 加隆
10月26 海王子
11月23 沙加
1月1 史昂
2月1 波塞頓
2月19 重開沙加
3月8 潘多拉

打飛機爽丫麻
打隻肝絆..屌..無癮

S7
我同另一位巴打join 咗個台灣團，d人都有心打

想問下係咪有方法可以拎多次儲值雙倍？

更新緊 唔知入唔入到驚

係入唔到既

我加落GOOGLE DOC到

果個gash 儲值我都研究唔到, 全部都係台幣

有預感5抽中童虎。到時唔好話我海豹

有無S9團呢，Join過兩個都死死地

我都係s9 都係半死團

一陣逐下逐下抽玩耐D先

係咪單抽好中d

10日後出過隻點升得切…

其實佢已經係分開左念攻同物攻 你練物攻隊既射手童虎SKIP 加隆海王子 相反念攻就PASS射手童虎等加隆海王子

官方係咁開新ser其實無咩用
根本個個刷緊首抽咁 真正玩落去嘅真係唔多
連台仔巴哈討論度咁低就知咩事

今次又要睇人係咁貼出黎啦準備
我中你地就仆街 我一日貼一次

Gash點數x2, 如果買點券300, 即Gash150。
大額有尾數就唔清楚。

條撚準備
不過得中吉

我順便問埋 六怪獸果隻野 推效果命中呢

大陸人鐘意威鐘意勁 開新ser俾d人可以沖排名 隻隻大陸驚都係咁 唔意外

你個團叫咩名？我係黃道十二攻，有1/4人多日冇上線

唔止大陸人 港台都係咁 絕大多數人新入坑都係選去新服

召喚怪應該冇關係

個次序係咩?

其實今次又唔關大陸人事..

上面咪有

同一個團
另一位巴打叫卡路士
我入面叫KonG

不了 39級都黎 隻射手小宇宙都就齊

20日(3個星期左右) 出一隻新既角色
佢每個星期都卡啦卡啦咁出普S同新S

騰訊喎

我有升3隻，撒卡/魚/6怪，2邊都可以玩既…我傾向玩念隊多d
對撒卡比較有愛…但新pool點都抽d順便博下仙王

200抽準備

我意思係個設定..係咁開新服

講緊開新服個市場策略 根本隻隻手遊都係咁 無分別

無用架射手

遲下合服架啦 一年後

咁撚多抽... 我50咋

個個喺到等衝入game抽

咁岩呀，我叫港珠澳

合服真係唔使玩
每日拎40石變左10石

都有大把game玩左4 5年都係得一個ser

快撚d啦 準備做海豹

一陣加你好友先

你碎片一定合到

而家新呢D手遊多數撐唔到合服 佢搞到D活動除左公會戰外其他全部都係誇服就係為左唔會因為單一個服唔夠活人搞到D人join唔到活動棄

諗多左 200抽想要120碎

海豹出沒注意

大把都講唔上既 但可以生存到幾年既手遊黎黎去去講得出名既都係果幾隻

留名 有人10抽中左然後post上黎俾人屌

活人都死啦 個個想入場掛機 放隻輔助出黎都懶

講真，我鐘意星矢又滿意隻Game
都希望佢頂耐小小

我次次都係，雙子同貴鬼

大家覺得射手同童虎可唔可以共存
我見大家都係四火技
不過睇咗童虎review 佢似係後期發力
早期射手輸出等後期童虎 有冇得諗到

Btw....首先要中

點解, 佢合完之後會繼續開新SER架喎

不了 射手吸哂啲攻

其實係夾 不過你預射手俾人打死 唔係童虎俾人吸哂d攻 好似係

我就覺得無問題,咁如果你隻射手比人封你都係要另一隻做副輸出

等一等先抽 唔做馬前卒住

點解唔可以擺埋一齊 放呢2隻你對住龜隊射手屌唔穿人地拉線可以用童虎做主攻放AOE 相反你單體輸出唔夠就轉用射手秒住去 唔係下下要一RD夠火出哂D技既

唔夾囉 一隻速攻一隻後期
你又要配埋啲輔手去保佢地 邊有咁多個位

呢個一定得啦, 咁多角色未出
仲有神聖衣
仲有LC 天馬 未出
冥衣都有排出
仲有黃金魂.....
應該唔會出SKIN咁ON9 淨係每一章出一個主線同埋一堆角色慢慢煲都有排玩 同埋佢啲技能變化好大下, 只要佢唔係淨係出SS 就OK

其實射手個問題在於要升高技 如果唔係用雙核佢吸撚完攻死撚左唔還返D攻出黎一樣等收皮

我都係幾滿意

我只可以講手遊唔係睇情懷同內容 係睇營運

隻game做得幾好啊,係貴自教學用國語

200抽就想心想事成 少年你地太天真

比人打死都係還得60%攻 升左技其實我計過都至少無左5%攻

頭幾rd射手睇下屌唔屌得死人 童虎要儲龍起碼4rd後先開機 保隻童虎夠啦 射手係condom黎

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

多數人地隊如果慢攻都會有啲輔助
舜 珍尼 偷火隊
呢幾隻實有 你唔放市落去加速隻射手 你都唔洗旨意秒到人地主力
秒唔到人主力變相真係冇左射手既作用

我覺得內容都有一定決定性, 佢既副本有挑戰性, 要有少少攻略, 又有唔同組合玩法, 其實已經係養得到一班YOUTUBER
營運幾差, 呢班YOUTUBER都會KEEP住出片幫你推隻GAME
然後就勁多人會玩落去
你睇SHADOWVERSE就知

以前我都係拍shadowverse牌組片, 都賺到個錢 至少可以無限課金 唔駛用自己錢 可以免費打機咁, 可以抽哂所有卡去拍片玩咩組合都得 無限LOOP

有個對cpu既 pvp我而家輕鬆玩都頭200
假如合左server起碼排800後
合server除左可以一齊入lihkg公會根本係無好處…

原來大家都拍過片

真

唔夾架, 童虎根本等於一隻全能射手
緊係唔好浪費資源放兩隻啦 唔係話唔得, 只係有更好既組合囉

我有1400個FOLLOWER架 HEHE

諗黎做乜 一來最少年幾兩年後既事 到時仲玩緊再算 二來煩既都應該係營運果邊 合服要搬數據實有大把BUG佢搞 如果陸服本身無搞過合服 台服更加唔會自己搞 寧願無限新服放生舊服好過啦

反正都係慢 會唔會夾白羊會穩陣？

唔關事啦
人小左先會合SER 好似股票派息咁, 其實無咩分別

又係既 假設你只可以谷死一隻輸出 你谷射手童虎又冇力 谷童虎射手又冇力

入得驚了

我自己本身配隊用緊 貴鬼 珍妮 星矢 沙加 射手 奶
沙加PVP會轉仙王
如果星矢再換童虎有冇得諗
都係FF下

之前我都有幾千 一無拍就好多人UNSUB

多數如果要屈射手 唔係升射手 係升其它

咁玩比較煩，羊要開2次牆先守得穩…

幾千但我試過轉GAME就無人睇
淨係可以玩SHADOWVERSE LOL

內容係幾重要 決定左會出咩卡 佢又唔可以憑空出新野既 一陣隻新野勁過原本d英又俾人屌

你都唔毒得晒喎

關咩事

中撚左 唔駛玩了

10抽中左

我玩呢招成日都秒唔到人 經常打剩10%血

BTW, BLACKDICK同BDW 都係我黎

blocked

冇人想知呀

40抽0s

10抽兩S 但係冇童虎

又係30抽中

好撚開心可以儲石抽沙加加加加加加加加加加

大吉十抽攪掂

歐洲

今次機率高喎

海豹突擊隊

100抽存貨清空 1童虎1卡妙 收工

130抽玩完

小吉抽唔抽好

I agree with u

無課140抽 大吉1 金牛
屌你老母唯有剷驚

爽，留力神沙

弓起

中左巨蟹 算數

屌 10抽天蠍 第三隻啦 仆街 咪撚再比我抽中佢啦

好多活動 大家快D睇下
80石買到一粒星石
之後25石 20萬經

活動 上面第二個分頁

小吉仲要星移物轉，否極泰來

第二步，先查看A板块内容(判断今天要不要抽卡)

我总结了一下，一般会出现：

大吉(必须抽!)

中吉(抽!)

小吉(别抽!)

末吉(千万别抽!)

第三步，在A板块为 大吉 或者 中吉 的时候进行此步骤(判断抽卡方向，到底对准哪里抽)

一般会出现：

三星高照，把喜临门(天蝎座)

三星在天，日月同辉(天蝎座)

水迫火行，大利西方(白羊座)

水迫火行，大利南方(巨蟹座中间的星星)

火迫金行，大利西方(白羊座)

火迫金行，时运正东(处女，射手)

失星当值，大利北方(天马座，四边形的左边)

五星尽出，大利东方(处女，天秤，天蝎，射手)

斗转星移，日月如梭(天蝎，金牛)

景星庆云，时享运泰(天蝎)

星移物转，否极泰来(不抽)

我大吉40 抽0s
第5下10 抽中童虎

第一頁有

80抽 0 S
唔通星移物換真係唔抽得

同你一樣
仲要小吉
宜家射緊幾粒試下

60抽 一隻海魔

巴打，我係黃道十二「攻」

屌嬲

抽左未

有200萬經, 升左隻童虎做4星先定係滿左隻射手打泰坦先?

40抽炒曬 但中左600抽都唔中GE 6怪獸

未中

53 抽中一教皇一童虎

六怪勁過唔少S，有賺

中吉對埋方向30抽中
可以留石等海龍同神沙加

景星庆云，时享运泰(天蝎)
大吉 10抽真係中天蠍
有無咁岩

單抽幾下再10抽中咗

我係唔會再中計入錢落去

me2
中仙王 六怪獸

呢幾日儲左40抽
諗住見到今日大吉啵 抽晒去先
點知無童虎都算 連s都無隻
好想棄game

屌你老母 公司個垃圾同事 掛撚住抽童虎 野又做撚錯哂
你有上連登嘅話 唔該你咪撚再成日掛住講打機野

咁鍾意曬我又曬
6下單抽收工
小吉否極泰來又點

s7 有冇位? 個團好似單機咁

我都唔會中計

三十抽中咗卡妙 雙魚
係咪可以收手

same 40抽s0

果個咪係你, 話係朋友都其實係自己

140抽中得一隻教皇係S
小吉星移物換緊 都係會中到S既

70抽

20抽中

屌我中左好撚多s 就係唔中童虎
算 有白羊bb

好能彩整多幾個號主帳出鬼左羊
小號其中一個中童虎,各位兄弟我要重生

課多100抽唔中收皮

你對住邊個星座射

120抽3隻卡妙

係咪好憤怒想再抽

10抽 中吉 大利西方。 對住白羊 中

我無咁痴線

20抽得雙魚…再見童虎

優質員工

60抽白羊, 沙織

百二抽中 大吉 三星 射天蠍

本身冇雙魚?
冇既話可以收得

雙魚大獎啦 過到前期三大本儲資源先諗後面D PVP

怒射天秤屎眼

100抽 射手 卡妙 同 沙小姐

咁我都試下先

射手我都係10抽中

暫時10張圖 繼續po啦喂

岩岩課埋120點10抽 50抽0了

唔課等沙加再課!

90抽收工

岩岩見到商店有個60點劵買ar星石個包
好想買ar好好玩

出左半隊

20抽+7單抽
中雙魚+童虎
收工

呢個十抽勁撚到...

仆街死啦屌你老母

好撚多星石

仲有200粒未射
有錢課長

有冇人破到我10抽中童虎記錄

你地抽到既咁快收工喇? 唔係集郵, 抽卡梗係抽到升滿技啦

海豹們, 快d 同我地洗版

呢個號自帶卡妙小號

另一個自帶雙魚12抽 中童虎
好能爽啊

40抽一隻S都無

第一次召集

我個帳同撒卡無緣
係爭佢 幾時出撒卡up

冇抽過

中雙魚白羊

小吉唔敢抽

雙魚本身都有

中吉先好抽

200抽唔中

冇
射手撘雙魚入得隊？

入得啦

雙魚,童虎百搭嫁

200 抽
大吉
重複雙魚海魔

童虎搭射手教皇啦, 每人4 火

等我清埋其他號先要晒d石 個d號等神沙
即管雙開玩落去,多謝咁多位巴打精神上支持比小弟我完到雙魚童虎夢
終於唔洗食唔安坐唔落

個個都中

20抽中童虎

中埋沙織

60抽一隻s都無
仲要大吉

課啦

課
個個都有唔通你冇呀麻

想課 但無錢

課左500乜都無

課多90抽
唔中就棄 大吉都唔中既話

60抽0s

大吉先伏

想抽天秤，但中撚左雙魚

15抽 中 童

雙魚有個伴

下星期應該出海皇篇

60抽 2修羅 1天蠍 1 射手 大吉
Btw 我隻天秤係邊

100抽 2s 修羅

唔好禁快啊
儲唔切D石

60抽 0S

童虎4星了

利申 小吉 入畫面就抽 無瞄

300抽
2雙魚 1海魔
88
有無人想玩 s10

主線姐

差金牛天平

同你一樣300抽唔中 想棄 我連雙魚都唔中

到佢了

本身已經有

唔好啊
有雙子點忍手

你竟然未中？

未

90 =0
main acc

大吉中吉小吉 真係冇用，搞到大吉d人以為科水博多少少就會中 方位嗰個

溫馨提示 120券有10抽禮盒

130=0童虎

大吉中白羊

小弟覺得佢好過用神沙,呢隻係童虎之後我覺得必抽
反而神沙我自己無咩興趣

你有獅子其實都無乜需要…抽完都係擺

神沙 技能高lv 係超屈
我留緊技書升佢

依家好似無左an ios雙倍

我有用wo
60抽 4s
係重覆咗兩隻組

*姐

55抽

想儲一套
Btw我隻獅子已經練到5300攻

我中吉對準方位 第一個十抽中左

我隻雙子開始少用

沙加我由細到大都好鍾意
哩隻比班主角更有愛想要

依家打銀河用咩陣？

無咩點打

好想再課再追
但係咪得一次首儲兩倍

永遠排名:

薜安> 七感沙加> 童虎=射手=獅子> 穆> 聖劍山羊LC = LC巨蟹

童虎同雙子可以共同存在嗎?

話明首儲
如果有兩次就叫次儲

係
祝君好運

我重用緊
而家玩六分雙子 亂擲元氣玉
我打場pvp清任都要比d咁既隊我…fxxk

你課哂game入面嗰堆了？

無問題最緊要自己鍾意,其他角你中當bonus

姐係諗住ios an有兩次姐

屌比隻垃圾海魔女我

課完金想棄game

呢隻game入面天生一對

課哂 300不中童虎
中3隻重複既S

我想問gash point係去7仔買點數卡然後課金？未買過呢d...

yes倒錢落海

唔係同魚夾d咩？

去官網有首儲優惠

我覺得都夾
其實童虎係無咩夾唔到…

真 不如及早收手好過 d s難中到

唔係難中s 係中啲廢s

計下計下都課左唔少 唉

小吉唔信邪, 50抽0 s, 仲要解埋下面兩個成就

課好多？

我大吉都咪又係一樣

千幾 又唔算多既 但想要既都無中過..

又要出動金句...

.....

300抽 投降
一隻射手 之前已持有
教皇 x 2

70抽 收手了 海魔女 穆 仙王

好想要射手

巴打我諗你算唔錯了 見到呢到好多巴打死傷慘重

巨蟹垃圾黎

其實我覺得過千都貴
一隻ps4 game都係400左右…人地成本大咁多…呢d手遊game只係賣感情…千幾我不如買匯衣聖衣ex

好運

垃圾？

其實係 千幾都夠買4-5隻game玩...

巴打講得岩 拎去買個聖衣ex放公司檯 做下野又望下都無咁嬲..

81 抽 海魔女

50抽又中重覆白羊米羅
係咁中

俾佢一下爆你全隊嗰陣唔好後悔

以前係d高達手遊中伏都係咁同自己講過 課一pack788不如拎去買隻pg 但到最後都係會追落去

我淨係課到400果個首儲 計落1000到 收手了

講真冇首儲一定唔課 貴到仆街

點禁

原先留左20抽 但3抽中童虎 淨低係咪留返抽神沙好

每日佛系兩抽算

我最多課埋30級城户基金…諗緊玩唔玩到咁耐
45級可能要玩3個月

留返神沙卡隆再追

課撚到補底前刻先中

3抽中一隻 梗係繼續抽啦 仲問 唔使升技？on9仔

救命 個新同事好撚廢

運氣唔太差 300抽應該保底

打機定做野…

1000其實都好多 兩日人工了 fg搵錢少

笑咩唔滿技同紫龍冇分別

我都課左30lv個基金.. 一星期先升1lv點拎...

抽左400抽左右，好在之前留咗200抽

咪儲值 信用卡

我呢架8x 個碎片抽到

115抽 最後5抽最後個隻先中

好想課 不過算啦
已經放左唔少錢落去 唔想再放了

記住免費野係最危險
無論打機同女都係

咁都幾撚慘 我50抽都21碎

做野 做左兩個月仲成個ON9仔咁 乜都唔撚識
柒下柒下咁 連我隔離個同事都比佢搞到燥

抽中童虎，但點先用得最好呢？

真 之前讀緊書玩pad白貓都課左幾萬...
個陣唔識世界 唔知搵錢艱難
而家俾我揀多次一定唔會了
免費先係最貴

升緊隻童虎做5星

呢2日股票係咁升, 我都賺左3皮野....

分解

本金細 出左黎做野先三個月 無錢玩

垃圾驚

我都解鎖左

忍唔到手
最後都係課金去抽

我有埋海王子之手

課咩呀 打下機吧啦

無雙不了

真 我再忍唔住課我就即刻啪斷張信用卡去

岩岩試左一隊好撚好抽
夏e娜 > 水蛇 > 偷火狗 > 楓 > 童虎 > 雙魚

夏e娜要帶百目, 水蛇帶大朋鳥, 偷火狗帶水澤 楓大朋鳥 童虎帶火神鏈 雙魚帶番神翠/銀龍

屌你一round就齊左4魂, 之後水蛇仲可以拉隻童虎出黎, 對面都有童虎比我一下爆死左

呢隻應該ok掛 我都冇乜玩無雙 試下 二手

城户等我40 rank再算
實在太漫長…

愈出愈衰

不了 抽唔中

小課新手想問，有雙子 雙魚 童虎
應該組 雙子+ 童虎 定係 雙魚+童虎
肥料不夠，只能升兩隻S
求各大佬指教 （149抽得呢3隻，勿屌）

聖衣挑戰易打咁多

3隻都夠升的 放心啦

分解童虎

童虎不了

搵唔到link

你追唔追
我都70碎

真心堅抽喎我介紹戈隊 未輸過

我睇錯個子係魚

童虎被動格檔連技能都會檔埋... 減好多傷

收聲

靜啦你

肯定唔係垃圾,又係尾爆王黎

search星矢 覺醒
gamaoxxxxxx
儲值

好重怨氣

團長終於上水啦

show blocked use - Bdw

成萬石抽到得返4石先中

我中白羊雙魚

屌All in 咗都冇s .... 今個月要食麵包喇唉

想問gash點兌點卷法?
50點gash 兌 100點卷咁?

不要再說了

其實抽野時d星飛出黎嗰陣係咪有得睇會中s ?

男定女,old 定 young
天才定愚才?
有無得救?

哩隊偷火隊幾勁
你地會點打

睇上面行走馬燈 有自己名就中標

咪係結巴佢自己囉

我戈隊勁啲

70抽得隻白羊。。。

男 31
番左兩個月 完全咩都唔識咁 鳩下鳩下 岩先做錯完野仲好意思拎部元話出黎入GAME抽童虎 我即刻屌鳩佢

屌你呀

show blocked user - Bdw

自己同街場打關啦

有無中先 中就開佢波啦

癲

10000石

佢抽緊第2個十抽 我日刻開聲屌佢 無睇到佢中咩

成萬石我攞去升好過

見到 有冇人破我十抽中紀錄 仲介紹哂隊 又話怨氣重咁 我都係潛翻落去 我十抽中唔到冇資格討論啦

60抽，最後十抽出3張

唔好ban我

樓上仆街死

刷到全隊6星都得

對唔住我下次會做完野先去抽野

渣架60抽 人地10抽中啦 人地咁抽法 中左6隻啦on9仔

你死了

cls

屌你

你都唔使旨意好過呀 你都有份中 但唔係十抽 就算啦

童虎應該點砌隊
唔駛落射手？

真 偷火隊實夠升爆玩翻段時間

食屎狗

我屌鳩你呀 而家我玻璃心 見一個屌一個 全部唔好走

你仆街喇哩個時候講童虎
RIP

我地共勉G 我冇抽

我屌你老母走啦問問問 有人咪分享左組隊囉

屌鳩你做咩唔撚抽呀 十抽就中啦

咪分享左囉上面

啱啊跟佢啦全勝喎

你靚仔過佢好多

見唔見撚到呀問問問 有十抽大神分享左啦 全勝呀

40抽

淨係課過30LV 包

我地唔好睇啲垃圾角色 我地等下一個世界
想問下300抽有幾多碎

處女座+然後配偷火同佢鬥快

好撚惡

冰獅夠唔夠打？

爛啦 40抽 死廢物 冇十抽樓下咪撚貼出黎獻世啦

童虎害人不淺

啪斷去有咩用
你課金都係用號碼日期姐

去死啦

有童虎咪夠打囉 問你老母咩

啪斷張信用卡咪又係用電話帳單

有, 你要黃金碎就少 d, 我自己都未必有, 有都會交

呵呵,我就唔會對你點,其他師兄就難講d

見一個屌一個 再po出黎 再問呀

點呀60抽 出黎講兩句心得啦 快啦你老母 po完就潛？唔分享組隊心得？ 不過我係你 60抽咁撚冇面我都潛

23號重置盡快打哂魔星塔

大家輕鬆下

我都有用處女
但個沙加控幾ROUND都沈默唔到人
最後輸咗

唔撚輕鬆呀 而家我係咁F5 邊個回就屌邊個 大家有冇意見

問下都唔得
幫你捽豆囉

唉又中金牛

屌奶星
又中重覆雙魚巨蟹
第5隻雙魚啦...

我3隻米羅 3隻白羊 3隻修羅 爽唔爽

師兄課咗幾多咁重怨氣

修羅又真係垃圾左d既

啲重複你地係咪都食曬？定放住先

處你老母女咩 去十抽 中左童虎咪夠打

暴走MODE

唔中天平 但中到6怪獸都冇咁嬲

放係到做乜9呀屌你

3毒偷火先勁

課12000果個係咪再送12000

我屌你老豆啊

一樣 因為冰隊唔駛點用火 不過好幾次冰唔到人都係輸

我3隻海魔

屌放完lunch又無得明目張膽咁玩

仲有冇人po童虎 係就快 唔好等下個禮拜

我最後同120碎合出黎

有冇人夠我勁？？？？

癲撚左

垃圾童虎
中左都要拎去分解

屌爆你老竇

幾多抽先有120

屌你，排卡妙C Allstar咁

有無人知

咁駛咩抽, 直接買隻

唔夠佢快lor 可能,你又未必夠能源出
3毒>冰獅 個人覺得
其實都係鬥快控,如果佢快個你偷到你能源咁你都幾大機會輸

暫時冇

idea 幾好 ,似3毒改良版(一切為了童虎)

3毒最撚on9係其實佢水蛇高輸出過雙魚

我覺得好用過3毒...因為星矢無童虎咁高輸出 同埋童虎格檔

系統係咁同我講又有人中童虎,好辛苦呀

處女同黑暗係陸服好多人練,其實練黎無壞pve 3大本都會用到
而且pvp 速控對面係有用(簡單黎講用氣黎控,自己d人就出住普攻先 ,一集夠氣仲唔一野屌佢老西

我唔知 本身最小有200抽 再抽多唔知幾多百抽

CLS

岩岩我聖域屌打左個黑祭拉線處女
我隻夏e那高速到打亂左佢個節奏 佢封唔到我隻偷火狗

一定啦,3毒本身係建基於你只需要有隻雙魚做膽 其他角全部可以用心心換
所以覺得呢個幾唔錯,楓又可以被動幫下手輸出

勁

楓招被動好似可以觸發埋童虎被動?

見佢首儲雙倍
咁官網最大面值係18000 12000未課過
咪上黎問下

咁樣組可以嗎

屌你老味昆錢game

Bdw巴 不過唔知你個陣有無得再改成有魔玲,其實我係想pve/pvp 都用到
唔係咁想亂搞資源

但沙加太多不確定因素
試過可以一ROUND沈默人2-3隻、又試過連續幾ROUND一個都沈唔到.....
都係睇機率....

唔敢肯定但我估可能計,因為我而家新號黎無得試

組你老母

好似玩得耐個批都無人中

嚇撚到竹找杯都跌埋

呢位巴打我就怨婦唔落了

垃圾game

未抽，冇諗過抽起碼儲幾百抽補底碎合到先抽

就咁諗住抽到好痴人說夢

好難架, pve陣最好都係用六怪魔鈴拉線雙魚貴鬼六分
六怪換童虎

啱啱課左 用信用卡

終於見到第二個巴打同我一樣都係用保底出嚟

仆街 就一百抽 tile
中左一隻重覆洗左牌

合120碎出童虎應該冇人屌得落

12000 18000都有雙倍？
有我就課啦 追到中

唔課了

唉

我用美金課左99.99

50,100,150,300,500,1000,1200,1500,2000,3000,5000,10000,20000台幣
GASH 好撚貴

99.99果個 姐係788
我係game課左啦 佢係分開計？

豆奶巴好撚型

巴打..... 仲有好多日比你地抽, 咁多活動 唔好咁心急啦
仲有神沙呀.....

珍妮算唔算必需?

應該冇

我唔出聲喇
會被BLOCK

真係諗住要果隻望自己保底碎合算

橫掂家下 pve pvp又唔係無左童虎唔得

打PVE PVP都幾好用
好多時可以全自動

佢大晒我地咁多個...
但我好奇, 點解可以出到咁多張童虎碎...我 10 野 10 連都係得 6 張

係呀 我game課左 官網再課 雙倍

200幾300抽應該夠喇

無雙魚 童虎應該點配

用信用卡都有雙倍？屌我岩岩將個AC轉去AN個到 無雙倍喎

巴打，佢個雙倍係要課幾多以上？
我見 0.99 得 60， 4.99 得 300

雙子

別高興 別以為有童虎

官網係咪都係每個option有1次首儲雙倍?

咩教會

通苦～～

我300抽左 70碎

童虎 率眾妖害人

成班抽唔中痴撚哂線

都無

笑到我
因為我抽到

祝我好運ok?

你仆街啦

屌你老闆

開撚曬d帳升10lv

祝番我中OK？

童虎 走去食白粉

你好過我好多...我 100 得 6, 黑得可憐

典解係白粉

童虎 率紫龍害人

賓周痕

咁你又太少？
十抽起碼都有2碎啦

紫隆~

時興隆與你

血~ 好盡~ 通虎為你得永生

百龍霸驚天地

想知你地邊間教會

係咪因為我有 d 係單射, 有 d 係十射既關係...
屌, 算啦, 唔撚好提, 好 sad

童虎～ 率紫龍害人
星矢～ 天馬流星拳～
冰河～ 係個戀母狂

唔得 好多時出1 2碎 我諗我小極都有500抽

百隆罷

冇呃你 我官網信用卡再課99.99 萬幾券

上官網係得 我岩岩都係咁

子窿

希望唔好屌我 我只想知應該點組好 我想過泰8
碎片合童虎 冇晒命 謝謝

推推

屌 中左伏 岩岩用AN 無雙倍
一陣睇下用唔用官網

屌你老母

我150抽得30碎

禾18碎

仙王六分射手魔玲鬼求其

扮咩碎片合lol

呢隊試過 升晒都唔得 先想知轉童虎會唔會好d

屌上個po有好撚長既攻略 搵下我個名

ok?

今晚睇下拍條片教你地過泰8

屌你老母呃我碎片合
屌你老母
屌
分解童虎啦撚樣

假到仆街
我抽到實話抽到
因為真係抽到

怨氣好重

998

巴打 我圖都cap 埋 我試左3個鐘都係唔得先想知點解 同埋用童虎會唔會比用射手好 sorry

999